早前去食Zeppelin Hot Dog 既意見

可唔可以整個鍚紙包住好似kebap咁
或者subway咁用紙包好

用盒裝想買完去公園食都好困難
隻手唔乾淨 仲要一定整到成手係醬

就算好食 我都唔敢買黎企街食

其實間間熱狗店都係咁 真係未食過盒入面再有野wrap住
咁應該實係有原因

用錫紙/膠面餐紙包住係會搞到個包濕鳩晒

普通紙就會痴撚住啲醬

如果問個客係想要子袋裝 或者 盒裝會否更好
否則我當日係旺角鋪真係食唔到

佢啲醬咁爆 用紙袋真係搞唔掂喎大佬

佢以前係用紙杯加個叉比你
個人覺得而家依個設計幾好同有心左
嫌佢淋就無計人地淨係做外賣
好奇依期做乜突然咁多post討論佢好似發現新大陸咁

手套，完

無，咁多人講咪食下

Btw,幾好食

用筒裝住好似紙杯咁咪得囉屌，好學唔學好似m記咁盒裝巨無霸

其實呢間野係加盟店形式
間間老闆都唔同

好似筒裝咁？
可能都唔錯設計

最理想應該係好似蘋果批咁既款，不過係立體d有返d高度既，唔駛手污糟拎個包黎食

如果左右兩邊可以揭開
tun隻熱狗出黎食就好
不過齊柏林D紙巾多數可以好慷慨咁拎